你地咁想老鴿退落黎，咁填左民記份問卷未？民記要人！

大家做咗未?! 🔍民間記者會最新問卷調查
《立法會選舉前期民意調查》

進唔進攻功能組別？有冇初選？點睇獨立？有關議題開始湧現民間，民間記者會想透過問卷調查了解民間聲音，希望同路人之間可以帶出更清晰取向同意見。

大家一齊入嚟填問卷，表達你嘅諗法啦！

截止時間：3月15日晚上六時

#多你一個好多
#你登記咗做選民未

記得最後要撳埋提交

Push

幫手推

推

做左